每個人生於平等 be water

要拉嘅 拉哂
要打嘅 打哂
香港人 就黎連尊嚴都冇埋
我通常都係散水撚 我好驚死 都好驚比人拉
不過經過係尖沙咀比人咁樣追捕 我就知道
我更驚我地嘅下一代要承受比我地更可怕嘅未來
香港人 死就死梗 睇你想光榮咁死定 講住普通話咁死

我唔係鬼 只係香港嘅一份子 自由世界嘅其中一員
每個人生於平等 be water

我就個人認為唔走較 不過基於我經常同連登仔持相反意 我都係收聲 費事變鬼

較好

be water 獨立思考

家下收工係咪去中環？